君が僕らを悪魔と呼んだ頃(你將我們稱作惡魔之時) 求劇透

有無人睇過呢套漫畫既生肉 想知之後既劇情 漢化得個19集
日文已經出左8x集

個劇本爛到不得之了
劇本認真睇又係爛都不得之了
呢套野等於無主線無劇情